[I/A] PES MOBILE 2021 【378】牛絲冇面目見江東父老

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp
Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp
季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

[img]

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

傳星期四im出車路士林伯x施治 仲要係舊版

on9pes 幾時執柒

係咁炒冷飯gameplay又智障

好撚犯賤 唉

棄驚吧

4-2 98分鐘被追和 氣驚

有冇糕

棄特

joker go

Joker?

棄左驚 鳩用晒d point

28個唔重覆im仲有22000分efootballpoints可換人
有無人想買

件衫啲紋幾靚

轉課三國

用住你個盟點

別走

轉左三國

仲有個副帳

一啲情都唔講？

有咩留返同 K 狗講

全ser第二，但河北個第一盟有先天優勢
入左江漢，應該過兩日攻襄陽城
我地兩個江東盟（第二三）合作共抗河北

重點係入洛陽個關口有冇比人封死？

未

其實河北拎上洛已經玩完

i am here

唔好放好過 呢隻game物價好賤下

我出1蚊

歡迎各位加入爛b嘅大家庭

你 pes 課咗幾多

Any go?

lm

唔係好多，有10幾隻左右都係10抽內中試過8抽中2

算啦，放都唔會放得出，呢隻野係課抽卡果下過癮gameplay又智障

普通

黃姓男子和劉姓女子結婚1年，一直未懷上孩子。劉女到醫院檢查，醫生告訴她患了一種婦科病，有可能終生不孕。第二天，妹妹找到姊夫說，「你跟我姊生不了孩子，有什麼了不起，我跟你生。」之後，她和姊夫半推半就發生了關係，之後更暗渡陳倉了3年。

型過曼個件

啤巴點睇用住最新人腳

曹丕都中埋

佢到底課左幾多

「只喜歡異性」的人只剩50%！最新研究：「年紀越輕」越少異性戀

啤

。。。。。扣左20分

黃忠勁唔勁?

好慘 成日被啤煩住

westham 2.5b

認真 林作憑實力賣保險 點會走去撐中生

車對愛

連登有個gay post 推得勁快

唔好太難過 要習慣

2.5s

400幾唔會再課

幾時pvp先

pes po

你咩服！

米屈

真林作=連登仔榜樣

好似係129

pin what

都ok

歐到仆街
趙雲夏候曹丕
可組魏盾魏騎吳槍

me 124

12點半？三國攻緊城

@最愛
我打唔贏6地

屌

唉，好想中3星馬

11中3

好想要小栗mo

6地點打

中到劉關張？

我先用高順做血盾，延長打仗
再以曹洪李典敦淮三人騎兵，雖則兵力不多，但氣勢迫人，連續兩戰兵力多都贏唔到，正當佢哋仲懷疑人生之際，王平佢呢個時候嚟個暗箭，成功消滅對手

終於見到有人post紅底圖

兔😭

最愛點睇牛絲作為Pes 三國第一人
但分分鐘洛陽都去唔到

你啲人高唔高lv
我最高得一隻lv30
我要練多隊先有機會贏

正常表現

認錯人？
你可以叫我鹿

好
祝你攻城成功

樓樓上柒名

🦌

hi鹿

pes 3大神獸
牛貓免鹿

Dllm la,30lv

正如傳奇人物都唔一定捧杯

戲院OUT架啦，個個留係屋企睇網絡電視、屋企部電視仲正過戲院啦

但戲院可以識到隔離女仔

中學個陣成班fd睇戲幾開心

咁都打得贏
我都想要王平

Pin this
我先用高順做血盾，延長打仗
再以曹洪李典敦淮三人騎兵，雖則兵力不多，但氣勢迫人，連續兩戰兵力多都贏唔到，正當佢哋仲懷疑人生之際，王平佢呢個時候嚟個暗箭，成功消滅對手

戰術大師：；最愛：5311

你睇晒兩季？

@h漫組
輝夜大小姐好唔好睇？

你隻張梁進階曬 有啲型棍

淨係睇第一季

因為聽講第二季好虐
同埋冇乜special week 鈴鹿戲份

好

go5go

Ok

未收線 5mins左右

我要打機！

我睇咗頭3集，似係東海帝王做主角
鹿去咗美國，佢出場多數都係電話視像

go得

Go 行く

Diu,唔記得pes個位喺邊

江東先天劣勢，我個盟鋪緊路去上洛但應該都係比河北食左

20分鐘後就同啤巴打pes

練死一隊勁好過兩隊

打左md未

得上洛得天下

你估個個好似你咁多勁人
不過終於中左隻趙雲 雖然唔覺特別勁

趙雲都好J ,超雲就話姐

利申：得隻張飛

ok

你睇咗第一季結尾未
好睇喎

係
好冇引
唔明點解唔比鈴鹿出場

有人話我似何猷君
可能我係賭王私生子

10個留言
3個三國 3個乜柒鈴鹿 3個林作 1個pes

啤為咗挽留我，特登俾我屠

當隆馬條垃圾 一球都擋5到
again?

Dllm

屌佢河北有優勢

咁睇你似on9仔多啲

go

我真人靚仔 下次約炮？
翠河見 幫我叫定凍奶茶

點睇朗尼

屌你趙雲勁到傻你有咩人post出黎睇下
有課長課幾千蚊都追唔到趙雲

其實最快入關....河北，西涼 距離最近
火鳳都係馬騰想偷雞
火鳳孫策偷雞遇到關二哥

岩岩霸業卡包，趙雲最難出

主力呢堆

今場做乜好似md 咁

翠河凍奶茶幾好飲

啲人勁到
可惜無戰術

刷到隻諸葛

下次請你飲 你教我打pes？

佢一直都幾勁 但係得到5311後實力大幅拋離我
佢俾我5212 inspire返黎

咁屈g！

你玩多我幾日 唔計啦

你for gold dog

Deal

仲go5go
我用巴神式踢法

瞓了

ok I go md

sor 用住仲go5go

屌神角

會唔會瞓唔到

beg bag bed bad

課左月卡only
幾十蚊一份點心都叫唔到啦

=.=

屌你，趙雲 夏候惇 兩大神將夏候你用自癒同後發制人，升滿單人輕鬆刷6地

唔會掛 我諗住拎100coins喳

準備訓了

唔捨得我隻黃埔高唔想傳承

好😭

屌，月卡就中咁多正野

我見到有兩條女

你留番一隻黎傳承啦

好啦 抽一隻返黎
貂蟬好似好虧我擺左佢入戰隊 暫時好似無咩用

hell no

用銅幣成日出佢

小雞雞慘5慘 碾碎

公廁嚟

唔係招人用咩

點解碾碎：
唔係整麥樂雞咩

但係佢招技係打仗用

物競天擇

我入錯po?

啤巴點睇三國勢力全面入侵pes

天地不仁 以萬物為芻狗
人生來就要吃肉 吃萬物 為左進化
唯一道德 可能係唔吃同類

聽講就黎出IM高俅

有無人想同我即刻駁嘴

歡迎
e到係多元化討論區 甚麼也可以傾

我想做大狀 林作

下個po set版規
無規矩不成方圓

呢度打就唔係幾打得
9up就得上至天下，下至地理

你嗰度仲好早咋
不過你唔係一直做緊？

Pes po 上至陶傑光明頂、下至谷祖琳絕情谷

真叛徒

牛 打爆機 人生有咩意義
會唔會找尋激情

原來你頭先bed係呢個po
英文科Level 1 考生表現示例

Yes

篇文我嚟

其實我幾尊重 大把人唔敢講唔敢寫 起碼佢有心考
正常好多呢啲level 直接唔能考

ok not bed la

real
識得有人考完卷一去左食早餐 無考卷二

係咪你 你似mk仔

屌 我以為覆緊最愛

真係唔想讀就唔會去考，同埋佢啲詞彙唔算差

咁考嚟做乜
拼拎1？

Yes btw 英文真係易學難精 我估我一世都唔會講到abc 或者國際學校嗰種流利，自然口音

我明顯毒撚，會早成個鐘用，去m記食個早餐，最後一分鐘先入去

你英文明明咁奴好

No 我到而家講英文都會口窒窒

唔驚遲到？

喺試場有乜好做
企喺度等入去
我等過馬路都唔自在

好了，希望瞓醒有劉備

𥄫下女 lor

訓醒又中甘興霸

睇晒第一季，一齊衝線

林作老師bulk能到！!

我同佢差唔多 中間多舊腩

有無佢把口先

俾啤燈到跌出1300

佢哋做乜鳩

訓練失敗咗嘅scene

扑嘢扑到手軟

打7地都冇感覺

痛到震

鈴鹿震埋一份好可愛

賽跑但係訓練劈磚

請尊重 謝謝

go?

隻game廢到個post討論緊其他game

練爆發力

no app

錯，我地Pes 手足係去左修練

番黎既時候會變得更強大

唔會再返嚟玩垃鴨驚

牛絲將會引入風后八陣圖既4231強化版

😭

牛點睇
平日餸菜能省就省，一家其中一餐是4元一斤菜，10元肉碎就分兩道菜，5元兩塊豆腐再加一隻2元咸蛋，共花了21元。不過，年紀小小的細女抱怨「樣樣都是菜」。

21 蚊得唔得啊屌

屈g

PES會愈玩愈燥

已經好耐無打，md就最智障，又lag又bug打md慘撚過番工

其實如果係非新移民，你食住有問題寧願你去拎綜援，起碼快上公屋
唔好諗乜鳩骨氣，你住劏房個仔女都唔會有乜面架

仲未del game?

我呢？

啤巴點睇一講到AV ,四大盟成員都好和平，充滿愛，成為蜜友

男人共同話題 正常

已變鹿

我簡左曼 俾對面阿仙奴saka屌打

正如有河北唔揀，係都要入蜀

牛佬打左md未先

有新類型嘅活動/有回鍋獎勵再call我

【英超有你講 – 直播孫興敏訪問】
突發！今晚大約9:10左右，Now Sports Facebook將會直播同孫興敏嘅獨家訪問。上星期有問題問孫興敏嘅朋友，記住留意下自己嘅問題有無被揀選出嚟，同埋睇下孫興敏會點樣回答你嘅問題喇！

你問咗？

pes mobile盃賽算5算

無問 大把人問啦 點會簡到

未開即斬

成年人也不准！中國人大提議全面禁止「熬夜玩遊戲」

@one life

有無服試過天下圍（關）中圍鳩河北

懶del

健康人生

用住先😭

啤唔洗番工嗎

大聖😭

#TottenhamHotspur have not yet decided what to do with Bale. Currently, there's been NO contact with Real Madrid about a permanent signing. There is still a possibility he'll return to Madrid. Final choice will be made at the end of the season. #thfclive

咁正多野做嗎

啤巴點睇，應該不下當年關羽斬華雄

why

牛free rider?

花生友

三英戰呂布彭于晏

Any go 1?

睇住比人踢走最憎free rider

成10000玉都唔抽人

btw我準備搬入襄陽郡打最前線

唔洗打，兩英騎打槍，被秒
之後呂布開始拆抗馬
牛絲自吻日子不遠

藍色將會完敗

無弓？ 搵d雜隊撞鳩佢啦，撞到0體

第一盟，戰力前30

撞到佢0體都拆唔到啦

睇到眼花

即係話仲有29隻呂布未出，打撚

Hi 紀伊

前30全部同一盟？ 其實勢力值無意思，有d課長5紅滿隊滿技，勢力排唔高
但你盟無課長就一定玩撚完

0課玩家

onj 個盟主無前5都唔好入

課月卡啦幾抵 每日4抽，7日就有保底1橙

抽pes日本仔好過

即係講到尾又係鬥課大會

真，含硬撚做契弟，只可以係自己出生郡縣玩賓周

勢力高=發展快=將top tier

呢煩game係咁，但佢平衡做得幾下，無得1個打10個，合作都可以圍毆打走個大課長，輕課／0課做下馬前卒都玩得幾開心

唔識攻上洛既唔好入

鋪緊路，但好撚遠

0課可以玩袁紹團弓
打課長

戰神關羽大肥老

袁紹要30日=等一季

用住，人地隻個隻真係大奉先
華夏呂

20 vs 36

yes u r right做攔路虎

仆街21級

屌佢有華陀

天野巴得翻你喺pes post玩pes

牛絲下場

大

有個廢老咁過份 仲唔走哂咩

仲有我！
幾時go先

@最愛 終於輕取6地

大師

烏江自刎

你同用住已經係一方諸侯 走開

所以你走咗唔好返來啦

dllm for gold dog

要覆埋你

你係宦官？

啤巴決定 為左增加大家玩pes樂趣
每埸pvp先讓大家兩球

3223 終於110%

課月卡等於對遊戲基本支持

我係黃巾賊

對！

人地整個遊戲唔洗錢咩
幾十蚊支持下 鼓勵下遊戲創作方

Pes有冇課月卡

雙月卡都係$61

night

屌你啦
成日唔同我go

有特別fp的時候 我會課

你日日屠佢？

我千二分了，啤巴沮咒

佢=special week
me=草上飛

Any?

我＝米浴

肛毛呢？

哂能縮縮加

Ok try 1 now

Tonight

冇睇第二季
米浴係點

睇第二季咪知

@牛，我主隊刷到8地了

btw原來我試過連續3次單抽中3橙將
正價198>免費>99特價

強運

牛絲8地都未刷就滅國了

我覺得主隊每日都要銅錢練兵，唔係既話唔夠班課長快

臨訓前198中橙，訓醒免費又中，再抽特價又中

pes抽im運延續落三國

那有錢你老味有都用黎抽戰法點

臨訓前可以練既，但經唔多喎

窮撚抽戰法

課長要練兵

你主隊幾Lv ?

40

你個服頭10戰應該有隊50滿

同埋資源 太多都開始用唔哂 +4-5萬

同埋第一季開荒將優勢同第二季差太遠
第二季個個都齊腳
鬥沖都有咩so

成績平平的矮妹

@ 用住

拎左山谷起城卡位未？

no
dont want bad end

有bad end咩
利身 睇到第8集

Diu YouTube令我知道姜濤乜樣了
塊面咁肥
我仲靚仔過佢

始終啲馬成日斷腳
同埋唔想睇佢哋跑輸

呢套嘢斷腳都好得返，就算輸都唔會氣餒

雖然都無咩斷腳，最多好似骨折

遲啲好似出dmm版，玩？

可以棄game？

後來鈴鹿 special week多唔多出場？

special week一集得1分鐘，鈴鹿直頭好耐無見
今集主打係東海帝王，配目白mcqueen

唔知咩係dmm
得iphone同macbook

ching矛玩過艦c

其他冇乜愛
算啦

但你都唔出房門 邊個知你靚仔

ching剩係迷special week同鹿？

冇
依家得magia record玩
人健康咗 心情開朗咗

Fp d henderson

主要係鹿

佢係error班7頭

no ball

btw 神鷹我都好中意
元氣娘

神鷹 草上飛 春麗都好耐無見

可能見第一季描寫已經足夠
第二季出多啲新角吸金好過

似

第二季新game
打法唔同
合服

大陸服有得課

有無覺得自已入錯post

污煙障氣
快d post返版規出黎

when 第二季

電子支付先驅

好似話佔洛陽 10日後

Any go now?

有盟友卡左

你邊到起家？

Go one?

江東起家，今晚攻打襄陽城

🍚

巴蜀個邊卡城好正

上蛇 i miss u

有冇玩三國志

go ?

We go?

ok go

Go

冇餸？

dmm可以喺電腦網頁玩，不過應該都係要vpn

搵唔到飽魚 emoji

卡黎無用

Again?

Last?

抖抖先。。

its so tight

佢勁唔勁 唔勁我打

小妹處嚟

Go?

好 id?

742907865

眨下眼又一球

Added 我垃圾黎 唔好炒我

btw第二場你擺雲巴？

夠點數 換邊張紅卡最好

你鐘意嗰張

電莖

我場場都雲巴

積極回應有關實況足球遊戲的討論

而家覺得點

東漢末年分三國 分不清對與錯woo ohh ohh

Ok last

其實ok

okay欣賞你
go5go

要練野

咩樹 肥雪

慘喇
軍師跳船可？

牛 你幾時再會打 ok see

你俾人要求投降?

個盟

河北第1盟今日滅左第2盟巴蜀
直接打落黎荊楚第4盟

我第4盟

烏江自吻

形容得好好

第二場險勝

紛紛擾擾千百年以後 一切又從頭

你個盟: 每個人被逼著發出最後的吼聲

淒淒慘慘戚戚

戰線最左上，上洛

牛絲第一次遷城就企近江東

Me 元朗jj lin

戰敗了😭

軍師點睇
三性家奴牛

邊個巴打

係呢 係你老母呢

你個頭像似阮兆祥

投降輸一半ok?

個盟主真係煲底見
咁撚樣點人送死

最佳反擊時間過哂，比人叫佢含撚先開戰

cls 亂到七彩 你打隻game同我唔同
我嗰隻單機game黎

仲有1個鐘12:00
體力double

盟主有無睇pes po
你手下 牛牛兵係奸細

牛絲未打都已經睇到結果

而家反水得唔得
突然攻打內部

一係入第一盟

入第一盟，牛絲不下吳三桂

牛無論去到邊都要搞破壞

如果我帶6人入第一盟燒後欄打城，基本上必敗

try try?

忍辱負重
做越王勾踐

反枱入第一盟，
抱團入洛陽
不下吳三桂
牛絲決定性既神之一手
派6人小隊圍最高戰主城

Go 1

冇三國志底唔sick玩

戰神彭于晏搵到缺口

以前玩過隻3國game叫千軍破，牛有無玩過

又中垃圾

有無郭嘉

12:00前突圍

有same

紅色勁到

藍真係太廢
牛絲兵都廢尻事出
必要時閉城

好pk

點解香港人咁抗拒返六日既工

#53 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

遷地入關前，舊地我仲一直留住11格

你明知輸撚緊仲叫人上前唔投降
最佳反擊時機又過左

好好玩，好懷念，記得me仲做埋承相

黃前第二季過黎打救牛絲
今季烏江自吻

大佬戰術
剩係教你點擋拆

呢啲好考即時溝通，嗰陣成日用rc同台仔傾戰術

我想講
第1盟今日滅都第2盟都係因為3盟江東報料

而家4盟仲指意江東佢出力

俾人攻都忍氣吞聲

今日有堆老屎忽串尻個盟主
又係咁講

到最後叫盟主退位含撚先攻

班on9 話撐過12點
12點打後你估對攻有利定守有利
12點大家體力double

啤點睇黃前都入坑

得盟主可以控制攻守？有無左右司馬嗰啲制衡吓

12:00真係突圍成功

唔係，你可以做英國水兵

好玩嗎

打機打到咁辛苦

唔識玩隻game
不過做得牛隊友就知死撚硬

唔識就靜啦 旁觀者不得依牙鬆槓

輕鬆

快D dl吧!

Hi

冇興趣

me too!

一個月後再入黎 冇人打嘅

可能要搞新盃賽

巴神ozil盃未打完

戰爭好可怕

你淨係贏左67 仲有8 10 11未打
放棄啦 你已經背叛左pes

我抽左日職fp

兵敗如山倒

係真係一個都冇

亡国喇仲打

一隊收皮

企係到都贏

@巴神 典解我講故同遊戲台都比cc tai煩嘅-_-

69呢

屌你老母

咩料

唔屌得？👉👈

牛絲都要落場

揸揸手先啦

你又幾好彩

我call左你幾日幾夜啦go?

牛絲0士氣3平磨走hello

牛絲落場2勝3平
磨走hello 盟友即刻後上插旗

我地奧燒幫一齊岀返牛絲暴政ok?
推返呢個挾天子以令諸侯嘅三國朝代

太遲了，牛絲搶走1001 以得先機

榮臻製衣有限公司懷疑老強單位內一路傳岀慘叫聲

點睇

叫得好淒厲

似老女人

Oh my god笑死

幫手

DSE音樂科 Level 1 示例

@電競

玩完了動森Po
Cctai都是On9仔

我va拎1

考畫畫？

動森深藍

係 條友靚過我

佢入黎叫人唔好玩LOL
仲要洗版 真係痴得幾過癮

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (509) 你正聚腳於 動森post

#6開始睇

我見到奧燒係動森台覆女c打 同覆我地d字眼唔同😭

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

pes po 各位唔好打lol
@高登狗 @金毛

牛真係痴線輕鬆騎劫

pes po 平民敢怒不敢言

Fifa用武磊代言戈登都打就知佢深藍

其實e到無咩所謂既 咩都傾得 當推下post

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

係

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

係 啤點解又咁夜訓

Pes冇event 又冇pool 呢兩個禮拜我覺得冇問題
但如果打機嘅人多撞黎撞去就唔好啦

要加埋張相先乞人憎 淨係字差d

入去動森po 叫人唔好打lol
智商好高

wfh

我都wfh 早上好眼訓 夜晚ot

上個po好聲好氣同佢講動森冇人玩
佢一日入黎po兩次
我先屌鳩佢

到時我諗三國熱潮已過會叫佢地唔好post咁多啦

有冇睇我d反擊可以貼堂

你有無得偷雞訓陣

@吉

波圖又入

我都school at home

多仔win win

多仔前面好勁

不過後防mama

夏蘭打完拜有冇傷
Hummles唔識串好勁
幾年前

日職fp 我有抽
有無人討論

仲hummels

阿森納都仲用緊雷斯啦

ozil呢

有名你叫67囉

過氣classic no.10
佢可能真係最後一個了
以後唔興呢啲純攻中

之後都係sell教練戰術
足球唔再係足球

功利足球

牙朗 烏江自吻

最強對最強 盟主反cup

牛絲可能唔洗自吻

一場影響大勢嗎

牛絲引到對面盟主出黎

祖

點睇牛絲仲未東山再起

對面紅左個都輸 無計

[鐵定留守Switch] Monster Hunter Rise (11) 1001唔開PO 刷護石黑仔

#605 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條友無人理，橙橙豬

佢都幾得閒

因為佢冇玩三國！

係咁自己推自己

我懷疑佢唯一一粒正皮都係自己俾的

佢咩人黎

怪人

有冇你咁能仁

鹿

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

#369 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有邊個會比佢
明明人地個po電腦都唔係

若你喜歡怪人 其實我很美

你好67

想走堂 好眼瞓

我都係訓得3h

我4決定訓
哭左成晚 沉晚叫你go唔理我

你有叫我go咩

有第一句就係
今晚啦而家訓

聽講你玩lol 死五毛

我係金毛 不是五毛

😂👍🏻 k

好人好者典會玩支那驚

睇完終於明吋過馬撚即係典

馬撚都唔識

點牛絲今日都未自吻，仲反 cup緊，狗屎運

勁撚癲 我剩係知粗同長，無諗到係咁長 仲要放到晒入去

逃兵

有牛既地方。。。

嗰個遊戲就會變得唔專業

牛既盟gg了，好在唔係同ser

合服死跟

牛絲琴日參戰後 戰況大反cup
牛絲0士氣幫盟友打走隊孫堅盾
佢地就尻沖直上佔地

今日直頭壓番上關口預備打關

要啦，跟住用住

他朝君體也相同

發現左攻上洛方法
引佢地出黎一開3 wide spread ，磨一日戰力
之後兩個開夾擊
因為wide spread 佢地戰力唔夠

我個服既河北第一盟，挑釁埋西涼同巴蜀

搞鳩人地既地

我個邊河北好撚勁
琴日滅完巴蜀，6個鐘後打荊楚，差唔多全日捱打
等到江東過黎一齊推自反cup

西涼花生友

想玩

點睇呢堆25

憑自己實力棄 game

隻game似乎失敗仲正過成功

？

成日jer住對眼

奶媽未必係老母？

一萬玉壁
牛巴成就去到幾多，要快d 過15000
而家等結算，悶

有冇人go

冇

秒回

hi,637572781

Cech勁嗎

巴打第一次見hi

勁過金 torres 少少咁啦

大帥哥go

我與世無爭

聽日有得抽cech

諗緊抽唔抽

應該過唔到10000成就

每段經歷都係成長一部份

想問鈴鹿嘅失敗動畫係點

神隊都頂唔住了

again?唔記得咗轉陣容

Ok go

牛佬幾時同我pvp返埸

要問下用住先

咁curve得

好刺激，紐亞開咗黃大仙mode

仲打唔打我玩得唔太慣呢個陣

10分鐘後

Ok你得叫我

又輸 weak

玩三國未

同緊班垃圾玩lol

ok,go?

Okgo

冇輸

@牛

準備決戰上洛

巧似矛人up上utube，special week就有，睇住鹿沉溫泉先

好有趣

狂攻唔入，就係咁輸

呢個陣真係好怪贏得好無統治力

again?

Go last 唔玩怪陣了

3223?

你兩個前鋒太勁

呢場波叫做正常d但簡尼第一球咁都失

得我係玩遠射

你第一球都係，我華拉尼封曬線都入

又屈

仲打唔打 我玩下金波

5分鐘，一齊玩金，我轉下陣先

dllm hi

我地2打1上洛pvp

你地2打1 上洛pve!

Hi 符斌，紀伊

得上洛得天下-三國志 · 口技版

金波😨😨

隻pk 唔so我

當年高登用金波侮辱巴神full team 震撼pes mobile post

有野做唔玩住了 sor

等等有3000金

一早拎左
4橙獎，其中2孫堅

5連係咪易中?

個3000特別易
隻game 抽卡官方有特別setting

屌奶星 鈴鹿個衰妹仲要著黑絲

訓練都係劈磚 沙入眼同碌落樓梯最正

硬打？
第一盟守上洛 唔住就滅國
關後4大高戰主城卡位

識個fd 姐

viu連雞竇都撈埋咁好

用住
牛絲唔洗污肛自吻

笑死 42碎都出黎選

diu33碎個個興趣係買口罩

係咪日日研究Kf94 咩三級二級口罩

笑死

真定假 唔止60吧

鋼琴女神李元玲Live Talk比主持人逼jam野唔識發老脾

@電競 有無人逼你彈/拉 流行歌

屌4橙

一定係

黑絲

兔無玩pes之後開心左😭

真！600銅錢3抽

pes 我抽到veratti 得閒會研究

而家實力加埋黑哨都贏唔到

今晚地獄料理豬肚雞，會唔會死

打比郡狗咩事

點解你升咁快，可以有30級

最愛有無課三國

0課玩家窮

靠練兵 所以我好少銅錢剩

16抽，乜9都冇

買5買牙？

渣ga me 68名

有保底唔洗驚，保底30抽就一橙，中橙就重新計reset

3000金珠
3000coins

沖唔到100內，9hea
早幾日同戰友雙打送佢上8
之後到今日咁岩有8地敵盟既，
同戰友順手清埋佢解任

中左幾橙！

未抽 希望中Im

好難想像有人會玩完pes開心咗

pes post 最後一次盃賽

棄game盃

@啤做公正人 check fd list 邊個最耐冇log in為之贏
6月1日截止

撐

你25/2 暫時領先

一次過抽曬3000金珠 無橙
騙人的

正常人保底先中

咩2c

@牛 同友盟一齊攻上洛，唔夠人多車，尾刀輸左
而家解友盟，正式對決

用住都是

30抽一定會中橙，中間30抽前中橙會reset

30抽係官方設定？

目前冠軍係佢

究竟呢條毒撚柒頭前世做咗咩好事？

禾貢能令仔刀矛女

yes

偷人ac之後唔用

可唔可以唔好笑

應該係k狗bam咗偷人ac條友，但又唔俾返ac電莖，或者又有第二個人受害

dllm 個盃仲唔打

我佛u 咁我都仲有好多抽

bam左

見到自己條屍有咩感受

你中左嗎

16抽 nothingg

陷阱黎 正常應該遲啲先抽
佢一定調低左機會率

好慘

印尼佬如果hack左我 發現得日職隊 中超隊 會唔會好傷心

聽日出咩傳奇

施治 林伯

Anyone play?

We go rubbish game?

晏少少 差電

差住電打會點
我成日咁做

好似會傷電池 如果怕就唔好了

去唔去新服

我哋=臥龍鳳雛

你係咪自已覆緊自已🧐

啤

冇人覆我

好得閒？

啤巴明白既

呢條友好熟口面

望下個貌老過40，好意思走40，美食家？日日食屎好意思話美食家，約炮都唔搵你啦老雞、仲要睇你個相，個額高過洛克人，克撚死男方老豆老母，個鼻樑又係克子克夫，真係搵鬼要

話時話職業做保險美容個d 係咪好難玩apps？
一講職業d人就走

有無打match day 有4個

扮

因為隻game 話睇課金金額去unlock 卡
之後再比你抽

Any??

研究緊戰法配合不了

no

而家比較難pvp

Any三國志

Pes?

新手用呢兩隊 算ok嗎

你哋go

詞曰：

滾滾長江東逝水，浪花淘盡英雄。
是非成敗轉頭空：青山依舊在，幾度夕陽紅。
白髮漁樵江渚上，慣看秋月春風。
一壺濁酒喜相逢：古今多少事，都付笑談中。

122

Ok go 1

夏候，最好單刷盡快上47 lv
Pvp 打人可以戰力壓制所有魏隊

Play one with 電sir then go you

Wait you

呢條友，敵盟盟主C隊

47lv點升
不停練兵？

勁hi到

你留意打地exp 係得咁多
但三個打，將exp/3
一個打一定快升
趙雲，夏侯盡快單刷上47 （未入關開戰前）

明天 抽fp Henderson

肉莖重生在望
新冠病人陰莖勃起3小時不倒 要用針放血

諸葛亮呢
你隊弓兵全S幾型
高順都好撚型 陷陣營

你留意我+5萬，但徵兵起城又慢
其實根本唔洗打咁多地3萬左右都夠用

練唔到咁多到
1季練1隊
累積落第2季先有第2隊
上到場劈友就知1隊50lv 好過50隊40lv

得10lv
仲要啲人都未出

基本上上場劈友：
-老屎忽最緊要係劈大將.
-之後卡好位，等人撞過黎（駐守陰人）
-起一個抗馬卡交差位

Now go

牛絲係一個經歷完差d東山再起既realman

ok 聽你講
以我lv最多試下單刷5地

練兵幾粒鐘上到lv20啦

第二球咁都得
Again?

Pes gameplay不意外Ok go last

Gg 最尾神龍

我抵輸成場就係射得果兩腳

無$， 我發現升到可以搵20次，會破產

搵20次係咩

尋訪，8城

可以尋訪到咩勁人 我仲未夠石材升8城 夜啲先得

可以尋訪呢啲人

0.2%

衰能過pes

一人一句上司講得最難聽嘅說話

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

玩5玩pes

個撚個都超雲個個都超雲

咁正

仲做緊野

日本公司不嬲唔做
日資bank

巴神點睇

返過niko and，規矩多多人工奀奀。日資啲on9規矩哩間嘢基本有齊，加埋啲重閪老屎忽真係狗也不屌。

日日briefing俾人屌半粒幾鐘，業績唔好嗰陣要啲part time做埋roleplay練sell客（好撚浮誇嗰隻）。greeting嗌細聲啲又俾人屌，企足八粒鐘飲啖水同同事傾句偈都俾人屌到上天花板。不能盡錄，總之咩都屌到，個人企唔直都可以屌。

牛聽日返到office 會5會同同事大叫：今天要加油！努力！

on9呢啲垃圾工 是撚但啦

佢會大叫 好兄弟👬

有勇有謀

日日係門常開大叫
有勇有謀真兄弟

有波有羅真老婆

得不到的 是最愛
最愛的是 得不到
是得不到 最愛的

最愛是得不到的
得到的不是最愛

發現自己好勁

唔怕腳臭？

巴神返屋企第一件事係咪洗腳

K社唔俾我中ddg,就係為咗中Henderson
但係咪歧視，唔出歐覇盃

我唔鍾意落雨

唔覺得落雨涼浸浸，覺都好瞓啲

落雨只適合訓覺

同埋生仔、炒蛋

Gme 又復活，好煩

pes幾時復活

瞓醒收錢
打比x巴黎x rb

剛剛

下季

No go

八點睇巴塞收皮

我都等緊 好眼瞓

2s

all weak

兩個都睇巴塞？

Tmr day off

場波好刺激

利申冇睇

十二碼 巴塞又柒
deep state 對付加泰

丹比利廢撚到

未來人

回歸pes po的我 實力大增

士別三日

等大家刮目相看
呂蒙輔助有用嗎

用住先

好似呢到巴打？

唔係
呢度咁藍

出啲活動都係送黑波，最多都係 400 coins
真係多撚謝，咁撚度縮執柒咗佢啦

其他驚1500石/免費10抽咁送

好在你無睇第2季 雖然最後應該好得返

POTW: J.LEAGUE Mar 11 '21

入球里程碑和獎勵
5000萬個入球：「Black Ball」經紀人 x1
1億個入球：「Black Ball」經紀人 x2
1億5000萬個入球：「Black Ball」經紀人 x3
2億個入球：合約票券 x40
2億5000萬個入球：4★特殊導師 x40
4億個入球：400 myClub金幣

好孤寒

登入活動獎勵
第1次：「Gold Ball+」經紀人 x1
第2次：「Gold Ball+」經紀人 x1
第3次：「Gold Ball+」經紀人 x1
第4次：「Gold Ball+」經紀人 x1
第5次：「Black Ball」經紀人 x1
第6次：「Gold Ball+」經紀人 x1
第7次：「Gold Ball+」經紀人 x1

人小到連入得都廢事玩

4億活動都咁撚gea

個個去左攻城

動森好玩d

我都寧願玩返啲單機經營 game 算

我online黎

本身隻 game 已經少卡，玩下新陣容又要練熟練度，online 仲要又 lag 又 bug，真係搵鬼玩

我覺得個介面已經出事
fd online系統對話都冇

入得未

全部黑波

要用第三平台 連登

睇唔到有冇on已經On9

Ok any?
Go?
Go

防掛機就得閒整
有用嘅就唔整

攞得400 coins同我講
我考慮下log in

都話咗實有人斷腳

劇透

係咪主要角色先

我上一季已經怕鈴鹿會咁
好彩跑得返

大勢已去，牛絲留力練兵沖等

今鋪唔洗東山

調動108
駐守10

套嘢未完，應該仲有得反杯

東海帝王 ?

我幹你奶娘！

sorry 我飲牛奶

入得

我幹你奶娘

仆街3中2

下個post 名

Pes mobile ✕ 三國 ✕ 馬娘

是

加多個艦b得唔得

慘，218抽0 IM

218 00000

紀伊點睇攻城攻到天黑都攻唔入，牛絲練下兵farm下記算

抽咗未

抽咗

牛佬水

之前係咪有人打破218紀錄

牛
其實佢5只218
佢300幾抽先中齊兩隻

308

1000